[硬件撚] 討論硬件知識、砌機List、解答問題集中帖(74）

新人求List需知

為方便連登眾巴絲可以好好幫助你，請你好好合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，有一班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只是Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 : )

6. 大腦Google係一樣很有用的東西

續上個post

Oc gpu 之前爬下文

例如google: 1070 ti oc settings

有做少少功課都唔會超頻100MHz 咁戇鳩

Btw 如果你依家張咭唔係好熱

電同thermal target都可以拉高少少

屌你係拉高少少，唔係拉爆拉盡呀

佢有個一鍵超頻咁既野 但我唔知可唔可能再推高小小

Ok

Oc gpu係一個trial and error 的過程

叫你試core 150 mem clock 600

得就慢慢推高，唔得就拉低少少

電壓同thermal target你自己睇吓推唔推啦

會run得熱咗又會用多咗電，但又有機會快咗

不過一hang 機或出現artifacts就要set 返低

自己google 吓先啦

唔該晒巴打 受教了

新POST 留名

如果買i7 7700
佢本身送果個散熱夠唔夠用?

lm

有錢咪買個風扇塔散

買i5 8400用咩底板好z370/h370/b360?

岩岩上網睇i7 8700同7700都係差百幾蚊
用黎打pubg既話兩粒U差別大唔大?
邊粒抵買d

香港幾時會有h370 但睇落都唔會平好多

幾百蚊多兩春

留名等睇悠二伏list

留名
而家買mon保證幾光幾死係咪睇牌子同代理

8700
唔好貪平 有新買新啦

明白
咁洗唔洗另外買個散熱器比佢用?定係用原裝就夠
唔該

我想問下NOCTUA新A扇 係唔係仲未有見街消息

借問各位巴打
一般打機，比如食雞開高效，同埋玩vr
1060夠唔夠？
定係要上1070/1080
因為睇悠二個list 心水大概8000左右
唔知有冇需要上到一萬
同埋細機箱同大機箱最大分別係咩？

而家1080ti 真係一卡難求

MSI B150M Bazooka 可以用i7 8700嗎?

冇錢1060 有錢1080
大箱可以配大中細板大板擴充性好啲同埋可以裝多啲風扇散熱

MSI 1070 gaming X

Boost Clock / Base Clock / Memory Frequency
1797 MHz / 1607 MHz / 8108 MHz (OC Mode)
1771 MHz / 1582 MHz / 8010 MHz (Gaming Mode)
1683 MHz / 1506 MHz / 8010 MHz (Silent Mode)

但我睇悠二個網
1060既list同1080相差成7000蚊

早兩個星期一街都係，仲平返

我見amazon 都多返貨，但貴返，要一千美金起

1060而家最多食幾百蚊炒價
1070以上講緊1000以上

1070ti 4000蚊我無珍惜
家下真係等7/8月

所以都係想出左部機先，等遲D 個價跌翻先入張顯示咭

Asus

Msi

Asrock

其實永遠都唔知有無買貴，想要又唔差一千幾百開飯咪買囉

我為例：

5999唔入

6499唔入

7299入完就理柒佢升定跌 （見amazon 係咁升）

都係
換完隻MON 想係netflix 睇下4k hdr
打機想玩 1440p
岩筆直就入手 唔好諗

intel 又出cpu update?
有無人收到風價錢同幾時出?
btw 悠二會唔會做b360 /h370板既review

好吸引

I5 8400，8500，8600 上網好似有偷跑跑分 實際相差勁少 整幾粒cpu黎自己打自己?求高手指教

咁amd新一代都就出
早前1600搶走唔少市佔率

intel係咁出架啦, 每一粒可以差0.1 GHZ
你睇下佢地雙核版既notebook u都可以出成二十種以上就知咩事

AMD 大約4月幾時出

其實我想問差0.2ghz 個分別係邊?快0.1sec?

琴日幫朋友試完張顯示卡work唔work
插返自己個張之後
唔知做咩打打下機會hang game
有無巴打知咩事?

依家外置hdd同外置hdd盒速度上係咪差唔多

好正常，當所有咭都炒起20-30%

愈貴的咭就升得愈多

taichi仲要ultimate 有咩咁把炮

有無人用開2 slots 1080 ti 有好介紹？

成日覺得二號咭去到83-84度都幾影響表現

奈何二號咭位應該放唔入2.5 slot

但2 slot 的1080 ti 選擇都有限

呢度有幾多個人用1080TI

1.AQUANTIA 10Gb port
2.Power/Reset buttons

得返prime係白色, taichi變咗黑色
睇嚟要買prime, 再唔係就要等giga新gaming 5

諗住砌新機cpu用amd 1600
應唔應該等佢出埋然後先砌(會跌價)

記憶中有人有幾張，唔係講笑

仲要唔係平個隻

giga 未出
一出就post 了

8700K都跌破$2800

佢隻aorus series都變埋黑鐵色啦 z370開始

GA-AX370-Gaming 5唔係, 仲有全板rgb好靚

taichi 個樣柒左

得番d光係白色

咁你要失望了

我暫時收到既資料.Gigabyte有三塊

AORUS Gaming 7 WIFI

AORUS Gaming 5 WIFI

AORUS Ultra Gaming

三塊都係黑色

ITX有未

aorus gaming 7係10+2

aorus gaming 5 wifi同ultra gaming 係8+3

gaming 5 wifi同ultragaming 我見用料好相近.最大分別在於冇左wifi.同埋少左rgb燈

根據之前外國流出價錢.ultra gaming會幾抵玩.最起碼抵玩過gaming 5

我暫時未見到任何X470 ITX

唔排除asrock會有

因為聽講上代x370 itx銷量好慘

而事實上都係合理地差

有好多廠出既b350 x370根本係一樣板黎.唔同chipset咁解

而b350 x370大家都超到頻.冇乜必要買x系列itx

生物星出左
但D 料用番x370果款
你會買？
建議等asus

asus最柒既係b350 同 x370 itx都冇整到畫面輸出接頭.所以我估計asus itx應該唔算賣得太多

最起碼食唔到apu 條itx 水

我所知biostar giga 賣好多.asrock其次

竟然有

等b450好過...

我等咗半年嘅white build
唔知prime有無全板RGB

570x 白色 加LL扇

首發有asus itx
請放心

giga轉左aorus個series之後玩信仰玩到好似asus咁貴

講到識背

giga有時d底板定價係痴線

gigabyte中低階愈黎愈冇誠意.唔係話差.但你永遠唔覺得佢有乜特點

佢最頂級個d反而勁過埋對家

你見z370 gaming 7其實個用料係痴線

asrock.定價進取既.係抵讚.如果唔係多小問題的話

msi.我愈黎愈唔知佢想點.我自己覺得四大廠最唔吸引就係msi

好似迷失左方向咁

asus就不嬲都離地.冇野好講.想買就買

依家每次有新野最期待都係asrock taichi同extreme呢兩塊

平過rog 就有人買

asus APEX 高級底板都要來
asrock 未知會不會出 OC系列

补番生物星 x470 MB

我見上個post d人話等出新u然後上2600
唔知好唔好

AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX
209 x 419 x 372.2mm (W x H x D Overall)
想問呢個係咪細機箱黎?
我見悠二個打機list(非細機箱)都係推呢隻，但我上網睇D人話係細機箱
想問呢個size影唔影響將來upgrade? 或者有冇其他推薦?

4月19 完 nda
到時有貨了

想砌 顯示卡 GTX 1060 OC 3GB GDDR5

有冇list可以5k-5.5k內

定用1050 ti 4GB好

想買2600, 但得wraith stealth
唔知會唔會有無人賣wraith spire led

4k ultra? 我諗有過半穩唔到60fps
btw, 開蓋?

供電一樣, 圖多左兩粒制

msi 早3, 4年定位係穩陣, support好的廉價板

1080 ti sli 喎

如果隻game食到sli, 大部份average fps應該過60 （min fps 跌穿唔奇）

（食到sli 的話，1080 sli都夠4k max 60fps)

如果隻game用唔到sli, 咁的確好多game 靠單張1080 ti 推4k 真係窄窄哋，例如Assassins Creed Origins average 應該5x fps左右

同埋總有d濕鳩game寫得西，推4k max 60幾乎唔可能

例如Deus Ex Mankind Divided,早兩日試過1080 ti sli 4k 開爆, 應該average 係50fps都無

當然亦要提吓pubg 呢隻濕鳩嘢，之前明明可以用sli, 一上咗1.0正式版就收咗sli皮

Btw: sli係雞係公廁

Deus Ex,真係屌食屎
1080p 8GB VRAM都可以爆,痴撚線

sorry 睇漏左sli
不過, 寫得西架game都有一半

我估1080ti sli, 7成game穩到60fps

呢隻嘢好玩，但我用1080 sli 開4k 時要dial down 好多嘢

同埋stuttering 好嚴重，可惜一隻又靚又好玩的遊戲寫得咁西，更可惜應該2046都唔會有續集

唔止寫得西，依家直頭係唔撚支援sli

除非有嚴重強逼定加極度購物狂

要不然買一張1080ti 等下代先正路

反正單張1080ti 只要dial down 少少settings 應該都可以4k 60fps （如ACO, Hellblade,但不包含ghost recon wildland)

真係幾好玩,不過有兩大問題
爆VRAM啲畫質怪怪地唔講啦,仲要同ASUS Aura有啲唔夾,啲燈會突然間唔識變色,要夾硬熄有關嘅程式重開ASUS Aura先正常返

果陣我出完1080 sli 專登search most graphically demanding 的game嚟試機 ，但其實呢隻嘢應該係寫得爛多於佢真係好demanding

想問下滑鼠係呢個post講唔講得

本人之前用開razer deathadder，最近壞左
咁換滑鼠想試下其他款，就睇中左ozone neon同ss sensei raw
如果係你地，會揀邊款 ?/ 會唔會其他差唔多手形既滑鼠推薦?

各位巴打大佬
追左一堆舊post
見到有幾個list，邊個會好d
(1)
CPU: AMD RYZEN R5 1600
MB: ASRock AB350M Pro4 AM4 M.ATX
GPU: MSI GeForce® GTX 1060 GAMING X + 6GB GDDR5
RAM: G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 8GB (*2)
PSU: Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W
HDD: WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch
SSD: Samsung PM961 256GB NVMe M.2
CASE: Sharkoon M25-W ATX Black

(2)

(3)

其實我budget大概9k-11k
想玩vr game, farcry5個d
Cpu冇偏好，不過ryzen同埋intel其實主要分別係咩？
唔該哂，麻煩各大佬

logitech g403 / g603 / g703

正係打機買intel 11k最好用i5 8400配1070

點解唔用i7 8700既

牙膏,不了

其實b350同b360會有咩分別
如果無乜分別就唔得新板
新u出就砌機

B360 h370高階板買成千幾銀

好顛

Intel 水魚先買

b360 h370有d賣到成千蚊一塊

Rog信仰系列

依家出低階機 i3 8100定g4560？
見出左平板h310 i3貴g4560 5舊度

用緊i5 4460
想換cpu，平時會打機開台剪片
i7 7700
Gigabyte B360M D3H
xpg z1 2666 8gb*2
咁執得唔得，定係等Zen+好？

清貨

8700 先啱，打錯

求救

部腦十月買翻嚟

上星期開始會突然黑mon兩秒
黑mon時 mon冇斷電 冇重啟電腦
而家黑mon頻率仲多咗 係咪顯示卡壞咗？

CPU:R5 1600
MB :ASUS PRIME A320M-K
GPU:GIGA GTX1060 G1 GAMEING 6GB
PSU:Antec neoceo II 450W
RAM:G.SKILL AEGIS GAMING SERIES 8GB

緊係i3 8100 4核好d

清貨撚沒路
8100仲快過7400

塔單問下intel T系列35w版cpu係咪唔駛裝散熱

點解唔洗 只係可以用弱d or 被動式散熱器

Laptop 新嘢

終於唔叫HQ, 以前HQ係解做high quality.

今年係咪不宜砌新機

用緊i5 3470 +display card 壞左

AMD Zen+ CPU已到手

留名

唔使留.我唔會起19號前透露任何野

姐係直接19號有得賣街？

正常係19號夜晚10點先有得買

NDA係19號晚上10點

舊一代會降價?
新舊差唔算太多,
降得多都可能屌得過

正，又有得換cpu

放心, 大把人漏料

對zen+期望不大, btw intel快d出8c16t

我就唔太方便

問問砌機List

CPU: I5-8400
Motherboard: ASRock Z370m Pro4
GPU: MSI GTX 1060 Aero 6GB OC
Ram : Corsair 2666 8GB x2
Power Supply: EVGA 600 B1
SSD: Samsung 850 Pro series 256GB 2.5 inches SATAIII
HHD: Toshiba 3 TB 7200
CPU Cooler: Cooler Master MA 620P
Case: Cooler Master Masterbox lite 5 RGB
OS: Window 10 Pro 64-bit

咁樣會唔會有更好的砌法？預算最高12,000

係咪19號 cpu 加 x&b 板同時有現貨賣先
透呢個俾我知呀
頂唔順粒7700k

底板就一定有.CPU如無意外應該都會有

訂價出左未？
透埋呢樣

我又訂

反正 普通體質全核 4.2~4.3
買到特好體質 4.4~4.5

呢個連我都未知價.答你唔到住.有消息再講

用黎打機，剪片同繪圖

求救

用8700你應該過budget啦喎

CPU 轉8700
GPU用返MSI GAMING GTX 1060 6GB
RAM 升上3000Mhz
SSD 唔玩M2??, 轉ADATA SX8200 256GB
CPU Cooler 轉用CRYORIG H7 / CRYORIG H7 QUAD LUMI RGB / 千石船
正常萬二一定用到8700, 不過你要買埋WINDOW 就少左D 筆直

咁8700定用r7好？

睇個人信仰
有錢就上埋8700K

7700k 都頂唔順？？？

巴打要剪片，rend嘢？

等緊油耳透多d

加張1080ti
係好鬼熱
機箱就係我腳底

其實依家8700 $23xx好似好抵玩

唔該巴打
咁cpu用i5 8400
顯示卡用gtx1070
Ssd底板同ram呢，有冇邊隻牌子介紹

如果上到12000有冇得執好d
Intel同ryzen最大分別係咩

7700k唔開蓋等同垃圾

換u都係唔錯嘅選揀

intel單核頻率高 打機勁 ryzen玩多核同性價比 12k多d應該可以8700k加1070

無知一問
同一型號既底版但唔同價錢
用落有冇分別?

留明就係叫你19號前透露？

十幾日唔會推唔爆呢個post 掛？

推爆所以呢？？

駁唔到

8700k加1070夠唔夠力玩farcry
同埋ram同ssd應該點夾，完全冇概念要咩牌子

學爸爸巴
錢用黎洗
其實我係屎忽痕又唔想r而換
準備好7k淨買cpu ram同板，有多加多個cooler

自己上網睇下先啦

i5咪又係牙膏,Intel全線都牙膏,用AMD啦

最近打LOL成日LAG一下 FPS無啦啦會跌 想問咩問題
List:
CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard ASUS PRIME A320M-K
RAM ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
Display Card GIGABYTE GTX1060 WINDFORCE 6GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case SHARKOON S25-W ATX

見到amazon 有evga 水冷1080ti

水冷同風扇都直接由display card攞電

心郁郁想買張然後將個冷排同風扇吊出機箱之外

咁就兩張1080 ti都上晒水

但一來一回又駛成四千

其實我都係由rx480換1060再上1080ti為玩2k
下代4k max到又可以陪爸爸換野

Prime ROG Strix H370I Gaming, H370, ITX

換個箱咪搞掂哂
有位上水

屋企放機箱個位最多放mid tower, 換大d要同隻home theatre 調位，亦會驚動老婆

要不然已經問咗大家有咩大機箱好用

準備觀察下邊間大廠最快出8代u系列desktop睇下邊間唔係散貨廠

想問下ryzen 5 2400s內顯夠唔夠 960勁？
本身有張960 但想換u

960大約係2400內顯既115%

dell已全線用8代+2666 ram

大學xps notebook計劃
十部有九部都bsod
唔知desktop點

岩岩發現到dell既散貨方法
原來6-7代u係哂dell business到散貨
家用機就永遠出最新

有冇個位既Dimension

i5 8400
asrock b360m pro 4
ADATA XPG Z1 16GB (2 x 8GB) DDR4-3000
Toshiba 3TB
240GB ADATA SX8200 M.2 2280 3D TLC SSD
ANTEC NeoEco2 550W 80Plus Bronze
Corsair Carbide 88R Window Micro-ATX

如果2666mhz同3000mhz一樣價錢係唔係買3000mh會比較好?

用緊 s340 razer

Dimensions 200mm x 445mm x 432mm

機身高度同闊度已經幾乎攞到盡，唯有少少走盞位係機身長度可以仲有位剩

私樓都土地問題

mid tower 用 r6會不會好D

b360不能oc
上2666 mhz 了

我都講過，按道理我屋企應該放乜機箱都可以

唯獨係要攞批文就會有面口要睇，所以非必要都唔會換機箱，要有限空間發揮無限創意

所以先會玩到s340 入面塞咗兩張1080 ti, 一隻x42同一隻x62

再玩多張1080ti上水的話就應該要開側蓋拖出機箱外

屋企老婆揸fit?

部咁powerful 的電腦就質咗入電視櫃第二層

因為機箱瞓平的關係，機箱闊d就會頂住上層，機身再高d就會隊到出playmat，最多可以走盞就係長身d的機身

電視櫃附近所有空間包括上空都係我話事

但其他地方要傾，因為會阻到小朋友

想買張電腦枱？會唔會買張大書枱俾小朋友先？或者買部鋼琴俾小朋友？為免爭執都係唔好搵自己嚟煩

尋晚打咗大概半個鐘Far Cry

2 號咭大概keep住83-84度，最高上過85度

1號咭上咗水就60度以下

上網查咗好耐都無人講其實1080 ti full load 上到83，4度正唔正常

1號咭未上水之前行sli可以燒到91度

我問過海鮮坊2666 同 3000價錢一樣
如果價錢一樣會點樣選擇?

一樣緊係3000啦

可能ssp 再平 不過計埋車錢都係珍寶買

公版或垃圾散熱 83 84正常 應該都到溫度牆

Inno3d你當佢係垃圾之流就啱

玩落都唔太影響表現，兩張都keep到1900mhz以上

雖則單咭時水冷個張長行2000mhz 都無問題

遲下有無2600/2600x 2700/2700x既評測

唔該

巴打我睇過悠二個list
其實係咪跟佢執就得？

各位巴打有冇 $600 樓下機箱好推介？

CPU轉翻風冷
讓個水冷比display card

唔用水我怕鎮唔住粒all cores 4.5 的7820x

同埋用x62做gpu 水冷會唔會有d小題大做？

辛苦賺錢但係冇得自己享受下
慘

咁asrock b360m pro 4好嗎 定係有其他更好選擇

雖然我有諗過唔要x62, 拆做兩隻x42

一隻俾cpu, 一隻俾gpu

但咁就浪費咗隻x62

咁做人老豆其實都充滿樂趣

同埋依家部機係嘈少少，熱少少，無阻我玩4k的

我今次只係收到2600x sample

2700x 我再後補

依加開始做評測？

聽日開始做

今日收到cpu 同x470 板

準備砌新機了

X470用唔用到650 gpu?
想等8月/9月新卡

是咪x都有cooler跟
透下啦

有無rgb圈圈

終於新U
準備要執list嚕

silverstone呢兩隻Case
RVZ02B-W (58mm CPU Fan, 330mm Display Card)
ML07B (83mm CPU Fan, 330mm Display Card)

應該冇睇錯
呢2款如果要再upgrade的話係咪算比較容易？
老母板size係要最細個隻？

x都有cooler跟? 真定假

2700x cooler 就係呢個

有Cooler跟.今代所有Ryzen都有cooler.

2700x跟既係最勁amd RGB 四導熱管cooler

2700x個隻係rgb

透下2600x個cooler

不如順便評一評個cooler

睇嚟今次送嗰個會勁過上一代分開賣嗰個

2600x即等同Ryzen 5 1600個個

2700x我冇起手.要等遲d先做到.遲下再做篇amd stock cooler review

原來果舊野都頂到95w

我就咁睇係一樣.多左rgb咁解

我測試完之後.睇下有冇咩可以講講咁.但太詳細就唔講

我聽日開始測試

最後跟悠二執左呢個list
有冇野要轉

市場cp最高的solution都做埋

intel連 heat pipe都唔知有冇

即係1條散熱管

垃圾板, 廢cooler自己諗

睇左佢再考慮要乜i7-8700 配乜B360 motherboard

同樣問題Z370低階板都會出現

垃圾intel 出6核, 乜Q野都無考慮

PS. Ryzen 6核都要check check

p300有3.5"位咩

兩隻都同node202 一樣係用ITX板

靜音 防塵 散熱 三樣都算差 唔建議用頂級CPU同GPU

用緊node 804

暫時係諗住1600/2600, rx460
應該唔會打啲高階game

琴日睇完呢條片即刻換Z370 extreme 4版

CPU散熱要另外買 AMD原裝太高
GPU唔好買下面個種散熱
因為過2.5 slot

明白
出咗新U執完list再黎求屌

1.拆左條ram後開機冇聲
2.主機著左但個mon冇信號
3.入到bios但重機時寫住no bootable device is
detected

想問下係咪壞底版定係壞硬盤？

重新再插條sata 線同電源線？

推
同埋如果原本想出b350f+1600x+1066
而家想等2700x同照舊1066
塊底板應該點揀好？
照舊b350f?
定有新板可以取代到b350f

新版針對x 系u

即係出b360?

B450/x470

如果唔玩sli 係咪b450最高階果塊已經夠？

Btw諗緊如果2700x
本身有AMD最正果隻RGB風冷
但又想用水冷
都唔知點揀好

試左 好似冇乜用

打打下機 屋企跳制 斷左電
再開機佢話唔知咩硬體損毀果d
我冇理佢照按正常啟動
但次次入到window之前佢就自己斷電
試多左幾次 有試過入到去 但好快就藍mon
之後搞搞下就變左咁

求救 冇電腦做功課

有冇超頻過？

200 fps lol好似intel先得
你可以試下係n記control panel到set maximum power睇下有無幫助

冇超過 ram speed 正常低 fps
當你不想超cpu為前提

我未見過ryzen + win10有200fps

咦

咁我team唔team red好

得cs go有 可以行到400到 (1060 3gb)

1050ti提升ram都係咁上下

我係1066等下一代旗艦

嗚牙
今次可以點信仰法唔要含家眼

amazon 出左價格了
$329 2700x

發覺外國好多asus rog死忠

有個咁既cooler好抵屌架啦

同上代差 HK$200 左右

就算差$200 依然有人需要一代

有新買新
價格又差唔遠

X470主機板用唔用到Gtx650 （等新卡）

就算有大量庫存 amd會將果批庫存扔到非洲賣
fx系列cpu庫存咁快消失都係同樣做法

用到

fx is a joke

asrock itx mb

請問大家覺得換呢把風扇有無助我張inno3d twin x2 散熱呢？

屌，原來砌完變3 slots

隊爆隻火牛都未裝到入去

期待Ryzen 2 隊爆intel，洗下牌先係用家福音

用緊8700k

2600 反而downgrade 左做wraith stealth
屌
係咪出2600X抵d?

未經證實 btw

2600x同2700x個cooler好似一樣 只係差個rgb

柒左 係同2700

如果呢兩張list得唔得？
一張係巴打之前比其他人
一張係jumbo的
駛唔駛再另外加散熱？

諗緊個warith cooler是咪真係頂得住2600x 定係退一步用2600安全d

8700k要自己買散熱
如果budget有限買返8700算
至於機箱需唔需要自已買風扇睇你買乜型號

多謝巴打回覆
基本我只係打機 唔用超頻係咪8700都夠做
我上悠二個網睇話可以再加個散熱器，砌機個陣叫佢裝埋
有冇邊款推介
（其實上jumbo / T機直接買bundle有冇伏）

打機可以考慮下8400+1070+h370底板
budget差唔多同埋打機始終顯示卡重要d
可以等悠二現身推介下組合

唔夠頂換個塔散都係加多幾舊

8700K唔夠用都可以超一超頂多一時三刻
8400就要換CPU或成部機換
你唔係要開ultra 8700K + 1060 6GB夠做
升級難度 CPU>GPU>RAM>SSD/HDD

AMD Ryzen stock cooling 其實已經好勁

6700k 換 8700k 係咪on9
用緊1080ti 但1080p 144hz moon

要換既話就要換埋底板
仲可能要開埋蓋 (未開過)

Cap圖個個list就係希魔巴出的
如果打vr
呢個配置夠唔夠？

等唔等得先
9700K 好似8C16T

等得

你最多出到幾多budget先
VR 最好用 GTX 1080 UP
GTX 1070會有frame drop

等得就年尾先再諗喇

VR睇display card多
1066岩岩好夠
但開supersampling應該就唔ok
VR 有supersampling 係會清好多
1080就開到1.5-1.8倍左右

咁唔開蓋咪熱到仆街?

D15頂得住

而家砌ryzen
ram係咪要3000 or above先發揮到?

我自己就覺得...買得z370 + i5 8400..

配返塊平z370好過

起碼用到高頻ram

我應該會skip左成個b360 h370

我可能會改list h310 > z370咁

咁真係不如Ryzen

用緊h80i v2
打機有時都會上到80度
1080ti full load都係六十幾度
舊散熱係咪廢得濟,遲下轉用風冷算

悠二要清2666 MHZ RAM

前3~4頁有人問B350同B360有乜分別, 竟然無巴打指正

得H115I對上先用得過

其實我都諗緊...用3000定2666.我唔見價錢有大分別

睇左先決定用乜板配i記6核

如果唔係, 長行4GHz, 唔好問點解

我黎緊兩日就知zen+咩料

到時同大家講.究竟coffeelake好定zen+好

I7 8700 搭 Z370 extreme 4得唔得

2400 MHZ RAM成街都清貨中
2666 MHZ RAM到年尾又要清
真係忙過送禮勤

我研究下

我冇興趣清2400.我成個Yujihw.得最最最低階既2000蚊定2500機係用2400Mhz ram.因為文書機

都係個句.我唔明點解可以仲有人推緊i5 7500 i7 770

8代好似冇G4560代替品

有.但未出

所以最低階既文書.我依然用緊g3930 / g4560 h110既list

好少少已經係會用緊2200g 配3000Mhz

呢幾代趨勢
打機煙屌,多工Ryzen
開蓋煙屌,怕麻煩Ryzen

今次擺低個一蚊買Ryzen 7贏

當然得, Z370 extreme 4, overkill 8700

第一唔好4phases with 1 mosfet, 特別MSI

第二, 4phases with 2 mosfets可以OK, 但要留意 VRM heatsink + 有冇良好接觸的散熱貼, 我諗VRM 散熱無人塊塊睇過, der8auer 同 Buildzoid 可能睇過部分

overclock 討論貼

Controller + mosfets + 板圖片

萬3都得
寧願比多小小，想耐用d，我唔會成日轉硬件

Supersampling 1080夠推嗎

想問下如果我條ram係3000mhz 個timing應該要點set?
聽人講塊板會限住得2666
要自己較到3000 但我又唔知timing個到點較 求高手指點下

呢個用PM961 256GB SSD

呢個用PM981 512GB SSD

256GB SSD裝多幾隻GAME都唔得
如果有多少少budget建議用512GB SSD

入BIOS 開XMP

開xmp會幫你set好晒 使乜自己摸

$8000 - $8500 咁砌好唔好

唔該哂

巴打幫幫手
預6千蚊內
有冇野可以改善下

玩咩game

B板行唔到3000MHZ

諗到頭都大, 好似比多一千多D又有8700 + Z370, 但我又好怕機箱熱同我用唔盡粒I7

8700+z370

intel 最中意換底板 買好少少無壞 廢事咁快升級換底板

唔該哂希魔巴

Fortnite 同 pubg

用隔塵網代替s340塊膠板，打far cry係涼咗幾度

頭先屎忽痕試吓far cry 5 scale up 2x (即係8k resolution), 試benchmark 都有30fps （但2號咭燒返上83度）

1.5-1.8倍左右 保持90FPS

明白
皮四砌部機，好貴

隔塵網中間加多兩條橫條就可以加多兩把風扇

但可以三到四年唔洗煩

舊機箱試過

跟住無耐換咗s340

之前用vg4w 真係外置風扇

希魔巴，口多問多場
14k呢個list打farcry開唔開到全效

巴打有冇諗住玩埋HDR

用緊4K MON覺得解像度追得上 但D色追唔上

唔該巴打
真係麻煩哂

有，睇中咗隻四千幾hdr 10 的4k mon

但我隻4k mon買咗未夠半年

但我下星期出bonus

我想問下我岩岩砌好部機 想裝windows個陣 一入windows個安裝位 keyboard and mouse就無哂反應, 係咪我隻usb 同 d keyboard mouse撞左? 點搞好

CPU: AMD RYZEN R5 1600
MB: Gigabyte GA-A320M-D2P
HDD: WD Blue 1TB
RAM: ADATA XPG Z1(1x8GB) DDR4 3000MHz C16\
Graphics: Asus GeForce@ Phoenix GTX 1050Ti 4GB GDDR5

Win 7?

係 準備裝win 7

問一問
有無人放二手顯示卡？
hd7970 呢類

Google: ryzen windows 7

AMD RYZEN R5 1600
ASRock AB350M-HDV M.ATX
GALAX GeForce® GTX 1060 OC Edition 6GB GDDR5
ADATA XPG Z1 DDR4 3000MHz 2x8GB 16GB CL16
Antec VP Series VP-500P V2 500W
Kingston A400 Series 240GB SATA 3
Cooler Master K Series K282 ATX

主要想CPU係R5 1600，Display card係1060 6GB，RAM有16GB，SSD二百幾GB
自己有HDD所以唔買
請問咁多位巴打呢個List有冇問題，某啲牌子會唔會有伏？

唔該哂

呢隻我都睇緊 但dell 個隻U2718Q 好似好少少

1300:1對比度 HDR MAX550nits

不過你咁有米應該直接買dell up2718q 真HDR

咁裝win10 會唔會咁?

痴線，我又唔係無限金錢

我用緊隻24吋LG CHEAP 雞4K mon 咋

（其實想要隻5k mon)

夜d試吓跑吓 Far cry benchmark 1.4 倍scale up 有幾多fps 先

1440p scale up x 2 即係5k resolution

Benchmarks fps 都過50

5K 我睇中呢隻

LG 34WK95U-W

DCI-P3 98% + HDR600 + 21:9

8400起左價?
唔係有8500同8600?不跌反升

仲以為你用nvidia DSR 黎做upscale

6月先出

日本個隻即時有喎

不過岀5K MON 純為走在時代尖端好戇鳩

一陣D GAME 唔食SLI 又係晒鳩氣，到時換titan v 都唔掂

in game有方便咁多

其實呢個測試開咗AA，實際用到5K MON 我唔會開AA 了

不過… 都係睇完算了

的確係

我未來幾年都應該繼續維持4K算

呢隻mon 得thunderbolt 3?

無display port / hdmi點拮display card?

之前見過其他5k mon都有相同問題

係我上面日本牌子果隻先有display port

唔知啊 官網都未有tech specs睇

同埋點解我係mircrosoft個官網down media creation tool, 去到正在準備一些檔案個陣就話我出現錯誤，係隻usb問題?

想問下會唔會有過熱斷線嘅問題？
我淨係玩battlefield會打打下斷網
用緊i5 4590 gtx750ti

有無format隻usb

想請問用緊msi gtx 1060 gaming x
打機果陣風扇轉速較到最大但仲係8十幾度係點解

夏天黎到喇
粒7700k呢兩日拎黎玩’匹豬‘都輕鬆上到77度

4790k 4.6ghz 長期7x-8x 度

成塊側板換左隔塵網???
邊度有咁大塊買 最大都係見到20X20 CM

2700x 打機黎講應該都仲係會爭 8700k好遠, 但都希望快d有reviews出黎俾我下定決心出機

有接駁位架

有無巴打代安裝一體式水冷 cpu開埋蓋 顯示卡換埋水冷

唔係自組水 一體式

我cpu gpu 都係法奧裝一體水的

開蓋我估佢未必做

等緊悠二2600/2600x唔超用stock cooler燒機有幾多度既結果

gpu 我問過佢話做唔到喎 cpu 就係佢裝

咁你要搵其他能人異士了

只係想連gpu 上埋一體水

其實唔難

我都想幫二號咭上埋一體水，吊隻水冷出機箱外個隻

你想裝邊款？

本身cpu 用緊佢隻280 一體水

呢隻好似唔係一體水喎師傅

得個喉頭點會係一體水

阿。。應該係話我隻一體水可以加埋隻gpu 一齊用

咁即係唔係裝gpu一體水啦，你意思係想搵人幫你裝呢個gpu自組水駁去你cpu 個一體水？ 我有無理解錯？

我之前整cpu 上水用x62

Gpu上水用G12 同x42

兩套獨立AIO 水，無連埋一齊的

岩阿 巴打你識唔識 求幫忙

1. 岩你老味

2. 我只係識俾錢

3. 過隔離post問水冷班大哥啦

如果可以 介唔介意tg 詳談 裝工價錢方便再慢慢傾

你無理解錯 我都只係識俾錢 仲搵緊

夏天真係好邪惡

有無巴打可以講黎緊AMD啲新板同舊板有咩分別
係咪針對x既cpu既超頻性能作出提升？

cpu不想超頻 行默認頻率
上2600x/2700x + b450/x470

掉兩千裝工出嚟，我唔信搵唔到人

祝巴打好運

咁如果會超頻 但唔會行sli既話呢

用番300系底板
超全核不用理果幾個所謂boost
當然有$$上400系好D

XG2402啦

嚟緊4月尾或5月會砌機，諗住用番本身張gtx970，等新卡出先再睇下買咩卡。

買mon（144hz）應該買1080p 定 1440p mon？

睇你玩咩game
970 pubg個D 推唔到1440p 144hz

pubg 、farcry、GTA 同 witcher 3

我今日裝到win10之後不斷重開機 係咁話有error
幫幫手

請善用google

我唔只係kmode error 仲有好多其他唔同名嘅error

建議你youtube睇下970打機有幾多fps

4790k 開左蓋
玩fallout 4 60度左右

我都有諗過開

但7X 8X 度唔影響性能就由佢了

其實有好易搞 淘寶買個開蓋器$30
冇咩風險 係啲電容要做好isolation

你用咩散熱器 燒機幾多度

5820k行4.2 用212x燒機會過90

唔錯喎 焊錫6核 用入門級散熱先90度

Corsair H115i
prime95 blend test 70度左右

Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU$445

1
GALAX GeForce® GTX 1050 Ti OC 4GB GDDR5 $1499

1
ADATA Ultimate SU800 3D TLC 128GB SSD $399

1
AeroCool Corporate Series CS 102 M.ATX $189

1
Crucial DDR4 1x8GB 2400MHz CL17 Crucial DDR4 1x8GB 2400MHz CL17$660

1
Intel® Core™ CoffeeLake i3-8100 3.6GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151 $910

1
Gigabyte H310M-H Gigabyte H310M-H

抄隔離Post 咁砌應該ok？

想換U了 單核性能未夠我用 但8700K好像都唔快得幾多

部電腦用黎打機多
暫時都仲夠用

依家重裝win10 變左 an operating system wasn’t found. 咁樣

如果我用隻usb黎開機就係reboot and set proper boot device and press any key

我用HDD開機就operating system wasn’t found

頭先裝個陣 佢話我個磁碟唔岩格式 我手動換左個MBR 關唔關事

之前就想等ram跌下先砌機 依家仲要等埋display卡跌 出左新卡 就算1080ti跌 我估都係跌到六千 等於張卡無跌過價咁 ram就有排 正常價出機就要等到2046

如果呢架想砌機會唔會唔係幾岩時候
黎緊下半年就有RYZEN新U同GTX2000系列

上網搵到個傻瓜機LIST
主機板:GIGABYTE GA-A320M-D2P
處理器:AMD Ryzen 7 1700 8 核心/16 線程 (3.7GHz, 20MB Cache)
顯示卡:ASUS/MSI Nvida GeForce GTX 1060 3G GDDR5 OC Edition
硬碟類型:SSD / HDD
硬碟容量:256GB (M.2 up to 3200Mb/s) / 1000GB
記憶體:8GB
機箱尺寸:M-ATX / ATX Gaming 黑化透明側板

$7999包Cooler Master MasterLiquid ML120L RGB+WIN10+GAMING KEYBOARD+上門安裝+保養

以上配套黎講食水算唔算深?
主要用途都係打PUBG, 呢個LIST跑唔跑到OVER 100FPS?

Ryzen 7 配 A320 板
1700 咁快要清貨？

轉悠二list睇睇

有冇COMMENT可以比下

我睇過悠二個8000蚊LIST只睇價錢既話好似差唔多
但係個傻瓜LIST就包WIN10同送少少野
至於配件問題真係唔識

冇可能為 送win 10同少少著數而縮硬件效能

Ryzen 7 打機用唔著
悠二同價 list 比呢個多 8GB RAM ，display 升半級喎

Windows 10 可以上網買 key ，好似二百幾蚊

想問宜家係咪得X470有消息？
B450 4月19正常係咪應該未有得賣？

淘寶key好似10蚊8蚊 邊駛二百幾

4月19 有貨買了
b450 要5~6月先出

鬼仔幾有創意又幾好手勢

用索帶綁cpu 水冷頭落display card

我又想試吓

不知名ram/SSD/HDD
搭塊唔超得u既老母板 跟隻冇必要既一體水
火牛都冇隻

反而出高階先

5820K 4.0GHz 用D15 55度

想問新系列display card幾時有得買

幾時出都未知呀清

我都係想打下PUBG

想問下呢個傻瓜list 得唔得

thanks!!!!

原來係咁 睇黎要買張卡頂住先 1000budget左右 買唔買到1050

i5-8400
ASRock B360M Pro4
ADATA XPG Z1 DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) (2666MHz同3000MHz價錢一樣)
Toshiba 3TB
ADATA XPG SX8200 M.2 2280 240GB
ANTEC NeoEco2 550W 80Plus Bronze
Corsair 88R Window Version
顯卡:用返舊嘅

請問咁多位師兄有冇問題

Budget 有限就出ryzen啦

何苦買七代仲要7500

上一代ryzen 點都跌些少

去睇吓悠二d list啦屌

2手970用住先

thanks!
但有人話打機用intel 好D, ryzen 好多煩野(?)
咁呢個得唔得?

[砌機List] HK$7,500 打機
加入CPU 散熱器 Scythe 千石船 SENGOKUBUNE CPU Cooler，補3xx，散熱更好
CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard Gigabyte GA-AB350M-DS3H
RAM ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1060 G1 GAMING 3GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD ADATA XPG SX6000 Series 256GB M.2 NVMe
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX

去FAROLL(法奧)搞 直接送到上門 好唔好?

sorry師兄 (請問條list 有冇問題

8系i5就無問題, i7就會VRM過熱

唔該師兄

法奧我幫襯過兩次，非常滿意

但我個人唔建議用即刻跛AB350M

Display card 唔差幾百蚊開飯建議用1060 6gb

呢個list係打到不過都係建議出8400+B360

其實終端同法奧邊間好啲 諗緊去邊砌機好

想問amd ryzen 2600幾時出?

[砌機List] HK$7,500 打機
加入CPU 散熱器 Scythe 千石船 SENGOKUBUNE CPU Cooler，補3xx，散熱更好
CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard GeForce GTX 1060 6Gb
RAM ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1060 G1 GAMING 3GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD ADATA XPG SX6000 Series 256GB M.2 NVMe
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX

[砌機List] HK$7,500 打機
加入CPU 散熱器 Scythe 千石船 SENGOKUBUNE CPU Cooler，補3xx，散熱更好
CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard GeForce GTX 1060 6Gb
RAM ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1060 G1 GAMING 3GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD ADATA XPG SX6000 Series 256GB M.2 NVMe
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX

邊個LIST 好D?

thanks

終端上年年中搵佢砌機，一張1080都無

叫我一係1070， 一係1080ti

結果我戇鳩鳩去咗中央田買

利申： 法奧打手

打錯 sor

唔用AB350M 用咩好呀

巴打你用張1060當底板用咁新穎？

你問其他人，我只係用過GIGA AB350 M有不愉快經歷

接咗我塊板個巴打，最近都送咗塊板入廠

終端砌啲機質素得唔得 例如走線 同埋快唔快手送貨？

同埋用左成年有冇咩問題？

上 asus tuf

結果我戇鳩鳩去咗中央田買

寫埋呢句點解你會認為我有幫襯到終端?

如果有得揀過的話，我會一開始砌機就搵法奧

佢幫手度方案幾有心，賺我幾舊水都好好服務

有冇人幫襯過終端 之前見啲人話佢同法奧都好 兩間差唔多

List 1
Cpu: AMD Ryzen 5 1400
Mobo: AsRock AB350M HDV
Gpu: MSI GTX 1050Ti 4GB
Ram: Patriot Viper 8GB
HDD: Seagate 1TB
Case: Rose will SRM-01
Psu: Antec VP-450

List 2
Cpu: AMD Ryzen 3 1200 Processor
Mobo: MSI B350M PRO-VDH AM4
Gpu: Nvidia Geforce GTX 1050 Ti 4GB EVGA
Ram: Ballistix Sport 8GB DDR4 RAM 2400
HDD: WD Blue 1TB Hard Drive
Case: ROSEWILL Micro ATX Case
Psu: EVGA 430W Power Supply

有兩個list Budget 預5k 開雙mon 會執相 文書 睇戲 唔打機
有冇巴絲可以比下意見 會唔會有更好嘅list 對砌機同硬唔係太認識 如果有錯 請各位屌細力啲
同埋想問下砌機係咪揾中央田會好啲 有冇巴絲有砌機鋪推介 感謝

點解不用2400g
可以冇左display card 筆錢先

ASUS GeForce® DUAL GTX 1060 OC Edition 6GB GDDR5
定
GIGABYTE GEFORCE® GTX 1060 G1 GAMING 6GB GDDR5?

Thx 得你覆我

xg2401 顏色對比 比較好

準備買XG2703

岩岩跟悠二執左個LIST出黎 打算顯示卡用返舊個張970
主要用途都係打OW PUBG
處理器 INTEL® CORE™ COFFEE LAKE I7-8700K
底板 GIGABYTE Z370 HD3P
RAM ADATA XPG Z1 (2 X 8GB) DDR4 3200 MHZ C16
SSD ADATA XPG SX8200 SERIES 240GB M.2 NVME 1.3
火牛 ACBEL I-POWER M85 SERIES M85 550 500W SEMI-MODULAR
CASE PHANTEKS ECLIPSE P300 TEMPERED GLASS (三風扇版本)
HD TOSHIBA DT01ACA300 3TB 7200RPM 3.5
SCYTHE 千石船 SENGOKUBUNE CPU COOLER

以上TOTAL$8297

我想問差唔多效能個筆直可唔可以縮到7500以內
另外小弟唔玩超頻 係咪冇必要8700K

xg2703就太貴啦
但都多謝你地嘅意見，我到時再格價睇下

好似得兩間有大貨，中田同SE

想問下點樣先知道火牛要幾W先夠?

想問下 打機時用headset,聽歌睇片用喇叭
但係mb個audio out得一個
如果我打機headset插front panel 啲聲會唔會冇咁好？定還是一樣？

最近塊技姦AX-370 Gaming 5死Q咗有咩X370 MB買得過....最少有8x SATA 同埋塊板想有RGB燈budget 2k以下

想問P400S 通風做得好唔好(同P300比較)，因為本身想買P300 但係見佢得2個3.5" HDD位應該唔夠用，或者巴打有冇擺得落3個3.5" HDD 嘅好機箱介紹

最近想砌部機，見人都係介紹amd u,想問下應唔應該等埋r5 2600出定直接砌r5 1600

你有幾多budget先

over budget

冇喇
買返技姦AX-370 Gaming 5

我見佢售價寫 199 usd ,應該 1k6 內買到？

香港正常9到10算
唔賣1800食你幾個月水點得

咁 值得等嗎，其實唔太急砌

睇你用黎做咩

so9sad

主要都係打機

1600同2600打機都冇大分別
除非轉intel

我見佢都係升得 0.2ghz ,值唔值得買新

雖然分別唔大 但差半個月 寧願買新

打機唔係應該揀intel咩?

front panel用機箱內置條線拉出嚟，用料參差，有時啲聲差得多到普通人都聽得出

asus x370 f

回錯野
2600 ram 兼容性比1600好
值得升
加上可以上4.3 高頻打機有著數

為何不買asus x370f

想問下悠二推緊果隻千石船散熱同h7. 分別在於邊?睇完文都唔明佢講咩

如果我塊板得一個 9 pin usb2.0 port 但係我依家有兩樣嘢都要插9 pin usb 2.0點算

我淨係覺得開口講要買千石船乜野手裡劍散熱器好老鑑....

日本仔野係中二病d

其實新果D 板係個底度打哂中文乜野 "玩家" 真係好難頂...
信仰真係亂黎就得?

其實平時應該都唔會睇到果兩隻字架啦？
有咩所謂
如果有RGB
更加俾啲燈「殘」眼到睇唔到

"其實我很介意"

如果有usb3.0 19pin多出嚟可以買個19pin 轉9pin的插

咁如果買個一分二既audio adapter 一齊用mb output又有冇問題？

請問依家推緊邊隻 256GB M2 SSD?

係有3.5公頭轉幾個3.5乸頭嘅spliter, 但係佢地output同步, 因為你部電腦會當咗佢係同一個output, 而且多咗條唔知咩質地, 造工嘅線同spliter, 音質仲可能差咗

如果你講嘅係usb公轉幾個3.5乸, 嗰啲叫usb dac, 或者叫external sound card
仲有隻好似顯示卡咁插嗰隻pcie sound card
呢兩隻就可以畀電腦分到係兩個output
不過我就唔清楚呢兩隻有邊啲抵玩, 等其他巴打補充下

因為而家買gaming headset好多都係usb頭, 嗰啲其實就係自帶dac, 係唔係都好, 多數人都係求其插front panel, 老實講如果front panel接受到就求其啦 自己聽架咋嘛

M.2 2280

明白哂
因為諗住由無線steelseries 轉去有線既game zero
主要玩fps 定位比較重要 驚插front panel會影響大
等我試一試先 唔該巴打

OK唔該晒巴打

請問巴打們知唔知有邊隻無線7.1 耳機有active noise cancellation?

用開隻turtlebeach elite 800叉唔到電

想買Logitech G533但佢應該無active noise cancellation

7k budget

打開online game
Aion, blade &soul, 九陰真經 想玩高質，無需超頻

間唔時會睇戲，唔剪片唔錄片

CPU: Intel®️ Core™️ Kabylake i7-7700
DISPLAY CARD: ASUS GeForce®️ ROG STRIX GTX 1050TI OC Edition 4GB GDDR5
RAM: Kingston Value RAM Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400 Mhz C17
Motherboard: MSI B250M BAZOOKA
HDD: Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
PSU: Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
CASE: Sharkoon 勁風者 VG5-W ATX — Red LED

想問條list仲有無需要執，求指教

有冇巴絲可以比下意見
Cpu: Intel i3 8100 ($900)
Gpu: msi gtx 1050 2GB($950)
MB: Gigabyte Z370 ($1450)
Ram: Ballistix sport LT 8GB 2400mhz ($670)
HDD: Seagate ST2000DM006 ($428)
Pos: Antec vp450 ($368)
Case: cooler master MB600L ($380)
$5146
琴晚再揾多一條list 想問下哩條會唔會比上面嗰兩條梗適合我 因為見有巴絲覆話唔打機可以用Apu都夠 唔洗買張display card 但係我有時候都會做小小heavy task 係咪有張display card會好啲 定係Apu都夠做

睇咗一樓未

出咗8糸平板了唔洗用Z370

做咩唔用2400g

如果想砌部$5000蚊左右既機跟悠二list用Ryzen 5 1600
使唔使等到出左2600先買？到時1600會唔會平啲？如果唔會就依幾日出

唔會平d但勁過1600少少

想問下用悠二5k list仲可以點執？

1. $5000
2. 打機 ＋睇片用 私服Game( 石器/魔力/希望)鬥陣特工
3. 畫最低可接受嘅畫質(高)
4. 將會買個27" Mon, 1080p, 2K(1440p)唔肯定
5. 可能打私服game都係想多開掛機順暢, 睇片都係串流

CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard Gigabyte GA-A320M-D2P
RAM ADATA XPG Z1 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
Display Card ASUS GeForce® Phoenix GTX 1050TI 4GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
PSU AcBel iPower G Series G-450 450W
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX

16k list pls comment
Aim: PUBG High setting 1080P 144 Hz

Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700K
Gigabyte GeForce® GTX 1080 G1 GAMING 8GB GDDR5X
Gigabyte Z370 AORUS Ultra Gaming 2.0
ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz
Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
ADATA XPG SX8200 Series 480GB M.2 NVMe 1.3
Corsair RMx Series™ RM650x
NZXT Kraken X62
NZXT S340 Elite — Black

如果想開蓋 係咪砌完自己拆粒U黎整就okay?

我想問下我隻10ezex係bios見到但係os揾唔到係唔係壞左？裝置管理員都見唔到
我係window10
唔該

如果要做埋剪片 2400g夠唔夠做？

同埋如果用2400g motherboard 轉翻msi b350 同埋唔要張1050就可以了？ 見到terminal 咁砌要$3808 岀唔岀得過？感謝各位巴絲回覆

無1050你除左打電競game/online game其他都應該玩唔到

法奧個售後服務真係冇得頂
次次都話安排 但每次都要我追問
仲要已讀不回

求性價比高既8系平板
見到唔同板d review
但無乜比較

< 5000 HKD budget
CPU+MB+RAM

GPU依家有gtx 1070
依家用i7 4790+廢板+兩條8GB DDR3 1600MHz
Multi-task唔係幾夠用

定係等intel 9 gen?

唔知Zen+玩唔玩得過 打機應該至少勝於i7 4790?
多工2700X應該一定夠

市面上最勁既風冷而家係邊隻

2400g夠做 只要唔好玩大作game

唔好用a320 要b350 2k唔洗捻

4790應該未有必要換
等下啦
可能遲下ram會跌價
出機都易d

應該仲係d15

多工唔夠用 仲無必要換

sor鳩
無睇到上面
因為我自己4c8t都好夠用

屌你老味買撚到塊翻Pack Gigabyte GA-AX370 Gaming 5 MB

你要少過2K

吓？邊度買？唔去屌佢老味？

無盒都買?

正都買

Full Packing有盒

M記仔

仲要唔比我係Counter check貨嗰陣Counter都無人排隊btw嗰陣林仔係度

照即場拆驗貨？

佢叫我搵返嗰個sales幫我check我之前同佢地買野都可以係Counter check貨

快啲check
翻Pack通常有問題

2K有一蚊找仲有送貨

最快都要MONDAY先check到so9sad

巢到

想由1440p 60 轉返 1080p 144，點知睇youtube至知ryzen 好難至上到144fps...

Far Cry 5 1080 all ultra得最高95fps

想行1080 144係咪真係要轉返用Intel i7？

P.S. Ryzen 7 1700 + GTX 1070 + 32GB 3200

ryzen 144hz 對比intel好難

人地玩clock speed都贏哂

144最好上8700k

zen2會好少少嘅 比起第一代

不過以打機黎講都係intel略勝

咁其實買左144hz好唔抵 張卡得1060 雖然係比60hz好d

Intel 牙膏不了？計我話 Ryzen 打機真係不了，熱啲真係冇咩所謂，最緊要順！

好後悔入手Ryzen，苦等 Intel 8C16T 中

唔會唔抵 144hz明顯係一個趨勢

你見愈嚟愈多gaming laptop都出144hz mon就知

玩得144hz mon即係追求流暢大於畫質啦 其實1060/70 set低少少畫面 玩1080p 144hz都唔錯

正係打機當初就唔應該買ryzen啦

睇到隔黎post有個講8代u gaming laptop, 6核果堆全部都144 hz

早知就出8700k 依家唯有用住粒ryzen先 等9700k出

當時硬件台一致讚好ryzen，自己又見amd好有誠意噉

z370中/高階板係唔係都要大機箱先裝到?

laptop愈出愈勁 驚喜度大過desktop好多

尤其display card 9系轉10系個下 再加上依家cpu 7代轉8代 60hz轉144hz

真係愈追愈近

8代gaming laptop全線都係2666 mhz

intel 打機勁d唔係一早知咩

ryzen 只係性價比高 錫焊多核

個陣都未知intel會出6c12t啦 好彩amd迫一迫

真心希望amd愈出愈勁 咁intel先肯拎新嘢出黎

asus 勉為其難加左hdmi x1

冇諗過差噉遠 1080 144都噉勉強，我本身行1440 60，以為1440 60 ok 1080 144應該唔會有咩問題

不嬲都係 係有人盲推姐

fps愈高 愈睇頻率ipc

AMD既存在只係用黎防止壟斷法

60同144 玩落真係分到咩?

好掛住 Intel 都係老家i7好

有，會再順滑啲，打第一身射擊唔會頭暈

zen+ 一出amd 打手全面進場

話分唔到個d其實幾好彩 睇過144睇返60會好幸苦

隻moon 得60

啲打手淨係j個cooler 完全唔睇人地砌部機嚟做乜

點會唔抵 144hz mon 唔係推足144先有個效果架嘛
100hz 同60hz 都兩個世界
何況換卡易過換mon

買部機黎打aoc

agger，會返唔到轉頭 好想要144

始終會覺得唔抵，俾粒ryzen限死咗應有表現

想問下 岩岩買左個Sennheiser Game zero,
插落底版同front panel都勁細聲 但係插落手機都就大聲
google過 其實係咪一定要買個AMP 加大個聲去?
究竟點解底版個聲會咁細聲

放咗佢補差價換8700k

不了，少兩粒核，都係等9700k 一炮過換，再唔係睇吓嚟緊粒ryzen 咩表現俾個希望自己

好彩我買過幾次都無事

打機一定係買8700k 除非你做嘢要multi core

如果唔係等8核冇意思

1. Budget
5~6k

2. 電腦主要用途
Horizon Zero Dawn

3. 個人需求
中, 30fps
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件? 5 year
想唔想超頻? no
散熱需求如何? at least 2 fans, font and back, cool
使唔使靜過Dyson? no, but great for silent
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，有一班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只是Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 : )

6. 大腦Google係一樣很有用的東西

horizon zero dawn

錯誤可以修正

打機用on99 x299都唔用ryzen

1. Budget
5~6k

2. 電腦主要用途
Horizon Zero Dawn

3. 個人需求
中, 30fps
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件? 5 year
想唔想超頻? no
散熱需求如何? at least 2 fans, font and back, cool
使唔使靜過Dyson? no, but great for silent
有冇特定嘅牌子信仰? n卡, for gaming 960?
想唔想有華麗嘅RGB光效? blue light
16gb ram
i5 4core
ssd checked

4. 現在或將會使用mon的類型
checked
upgrade for 2k at future

5. 自己都學習一些
悠二巴打 is stupid

6. 大腦Google係一樣很有用的東西

Gigabyte GA-AX370 Gaming 5 最近個bios F22 超級伏，reddit有人升完機都著唔到，最尾check返係ram 出事（明明QVL寫明用到），插落第部機第塊板都用到，好似係賊船ram嚟

我自己之前逐個bios試，由F8試到F22b （當時F22未出），試哂可以試到嘅settings，結果得F9a - c 穩超到3200（我係 16G x2 RAM），百分百samsung b-die，其他bios頂盡2933，過咗2933就著唔返機，giga 正垃圾 。

我間唔中都會行VM

買ps4

Btw我都係俾連登仔水去買ryzen

屌你講明純打機都水我買ryzen

Horizon Zero Dawn 出咗 / 就出 PC版？

pc for sure how about 7k budget? the price is strong enough for me

出大bug 果時amd 一片天

點用電腦玩Horizon Zero Dawn？playstation remote play？

原來假膠嚟

um... just imagine the system reqiurement like this
how about play fifa, pubg, mhw with friends?

我X99轉X399都唔覺得差距好大...

電腦熄機開唔返
風扇識轉但無畫面
試好多次先成功開到一次
火牛已換 所以懷疑底板問題

最低budget應該換咩底板同cpu?
唔打機

today buy a case v1000 window matx, but i find it's usb 3.0 port dont support my old motherboard usb2.0 :(, so i need buy new motherboard, and waste money
however, hk goverment will pay us $4000 hkd $$

如果真係底板問題咪收塊二手板

還掂你又唔打機嘅

企業版 老翻

my old computer hurts :(

假膠黎架

ssd都有機會 我試過

咁其實budget唔高買ryzen都岩既

prove for want to buy new computer

上年七月budget 10,000-15,000 都叫我買ryzen 當年ram 未點升，gpu 都仲係4500有一張1080

咁你比人水左咩spec

60Hz gaming 用ryzen 無問題既

4k bottleneck 位無咁快去到cpu

想買個板 for gaming
powersupply: 440w
cpu: intel 2320
256 sata ssd
ddr3 samsung 4gb ram

買咩板好?

1080P 60hz Ryzen中階機抵玩

再上去2k / 144hz等等唔駛諗intel啦

係唔明點解8700k出咗之後

有人砌10k list以上純打機仲推1700俾佢

因為d傻9唔識聽埋d人吹奏

intel for 打機 好正下
始終能超上5g+ipc勁
多工始終推ryzen多 ryzen打機以 1080 60hz 多

Amd 7 nm cpu先有明顯ipc 同頻率增加
不過到時intel 10nm + vs amd 7nm 各有各精彩

聽日會去砌機, 最後求評
想問下有無野會唔岩裝/ 唔夾/ 裝唔落

MB:
ASRock 華擎 Z370 Extreme4, Z370, ATX, LGA1151, 4*DDR4, Graphic by CPU $1,315

CPU:
Intel,Core,i7-8700 3.2-4.6GHz Coffeelake 6/12 FCLGA1151 BX80684I78700 $2,350

RAM:
ADATA XPG Spectrix D40 RGB LED DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) $1,510

SSD:
ADATA XPG SX8200 M.2 2280 240GB 3D TLC PCle Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD $740

HDD:
Toshiba 3TB SATA3 Desktop Hard Drives (DT01ACA300 / 64MB Cache / 7200RPM) $510

Power:
Acbel 康舒 iPower 90m 600/600W ATX PowerSupply (80PLUS GOLD)(PCD014) $730

CASE:
NZXT S340 ELITE $799

Cooler:
CRYORIG H7 QUAD LUMI RGB SINGLE TOWER CPU COOLER $499

GPU:
MSI GEFORCE® GTX 1060 GAMING VR X 6GB GDDR5 $2,850

因為依家1皮野砌唔到8700k for 2k 囉
唔通用1060咩

第8代出個時.我一早話打機買Intel

不過當時我推Intel 8700 8700K個時.俾某d人鬧到上天花板

個時好似仲同邊個開左場大戰

所以出List 兩者都出哂算

我自己私底下打機List一定推Intel

不過Zen+我自己會買既.反正講真.我又唔打得多機

咁事實上.第7代個時.又真係建議Ryzen既.打機唔係話真係好大差距

但第8代冇野好講啦

我個時一轉8700 list.即刻俾成堆人鬧

我真係好無奈

但唔開蓋可以煎強呀
7700k表示
⋯我都係換amd算
利申：zen打手

咁.呢個係既

但老實講句.8700都好足夠

同埋唔係跑prime95 / 極限測試.又唔係真係話熱到煎強既

但8700K就最好真係配隻頂級散熱器

買靚cooler既錢拎去夠升1級gpu

唔使呀

買隻D15S,都係600幾姐

8700K都已經去到高階機.600幾唔係話算太多錢.反正去到呢個level.散熱器就買硬.最少都300.俾多300幾姐

我不嬲都係CPU建議風冷

係AMD焊先可以諗諗水冷.因為導熱快.

如果唔係為左追求靚或者想試新野.我都係建議風冷多

motherboard點簡好？
USB 3.0 header connector
matx
HDMI for 2k
under 1000hkd

最好 chipset 1155

因為早前已經添購了一些組件，只差最基本的CPU、MB、RAM、CASE想係法奧訂，係度想問個List仲有無可改進嘅地方，或者有無唔相容或唔夠位嘅問題。

CPU AMD RYZEN R5 1600 ($1440)
MB GA-AB350M-DS3H ($660)
RAM ADATA XPG Z1 (2 X 8GB) DDR4 3000MHZ C16 ($1460)
CASE PHANTEKS ECLIPSE P300 TEMPERED GLASS (三風扇版本) ($600) 想指定要這系列嘅機箱，因為真係好靚

【下列為已有組件】
GPU SAPPHIRE RADEON RX550 2GB
SSD SAMSUNG PM961 M.2 256GB
HDD SEAGATE ST1000DM003 1TB // TOSHIBA DT01ACA300 3TB
PSU SILVERSTONE SST-ST60F-ES 600W 用左四年

1. Budget：如List所示，大約$4160，可加可減
2. 電腦主要用途：看門狗（一代），會twitch直播/錄製影片
3. 個人需求：中階畫質約60fps，無超頻/靜音/RGB要求，未來顯示卡落價時會考慮升級
4. 現在使用mon的類型：24" 1080p 60Hz

呢度砌機budget係浮動
唔會有cpu慳錢擺落display card度呢個情況
display card係固定

屌你老母，啲英文咁撚樣就用番中文啦

...

悠二, 我想問你少少野
聽日砌機, 應該會買8700 + CRYORIG H7 QUAD LUMI RGB
我睇開箱見佢送枝散熱膏, 呢枝野散熱掂唔掂?
定還是買枝GELID GC-EXTREME

想講好耐

求解答
想問下咁砌有無問題

千四蚊budget有咩case好介紹

Fractal Design Define R6

唔上8700K

筆直有限
自己又唔識超頻
所以唔K了

冇問題

唔該

Fractal Design Fans召集

打pubg用咩 MB？

matx

係咪腦場sales

我就係特登睇咗廿個reply都冇人講，忍唔住

可能係
多數係腦場啲sales先會同悠二對得咁勁

我記得舊登好似有d腦場專家

放心, 我都係會出8th i7 for gaming架

電腦成日係忙架時候壞

ABC平民部機出咩事?

事件完美解決......退錢

應該係死雞壞碟

未死得晒, 聽日得閒用hdtune 掃下佢

仲掃
backup咗先喇

得game os 同戲
重要野係另一隻碟

上ASUS HERO

呢塊本身塊板上面有無RGB燈

出zen+ 2400g有冇機會降價

冇

1600-1800x 果d 諗下等多半個月

但apu 唔洗諗

自己加燈條喇

其實無咩事個BIOS係咪唔好搞???

出咗事機都開唔到

so9sad我嗰塊技姦就係咁樣btw因為等新Ryzen出咗之後就換所以update咗

頭先開燈照粒餅電仲要有指模

如果用ryzen唔超頻，求穩定，用咩牌子嘅ram好？
Adata？Kingston ？定係其他？

help

用970加16gb 3200mhz ddr4配咩u先係最好？
想推overwatch 144fps
用i7 8700k會唔會晒料? 定8600k or ryzen已經夠做

尋日買左個mon 兒加掂親都有靜電 電到我on9 係唔係要攞去換

gamezero冇咁易推

一般底板內置唔會夠力推

而家有d電話主打耳機出聲.所以推力仲好過電腦都唔出奇

當然有d底板佢都有另外加左d amp / dac落去.不過個d多數都係高階板

或者你諗諗買隻sennheiser GSX1000

想問下如果買1060，Asus Rog Strix 6G non OC好定MSI Gaming 6G 好？我見兩張依家同價

琴晚發生 我估顯示卡有問題
想換過張 而家呢張應該係 R9 270 sapphire
有冇好提議換邊張？差唔多級數就ok 因為都無咩時間打機 另外想問埋 係唔係張張顯示卡個頭都一樣？我驚買左到時塊板又唔岩

其實有無case係真係會比較防塵
係咪變相令個散熱渣左

thanks 見上網好多人都有推creative或者其他牌子既amp 有貴有平 有無話點揀好 gsx1000 有d over budget

2700x preview

Full review:

Before starting the review, we want to thank AMD for not sending us their products and therefore not forcing us to sign their NDA , so we can offer this review before anyone else. Next week, the AMD Ryzen 5 2600 .

Read more

Note: We have not been able to test games because the platform became unstable when opened , with crashes shortly after starting or even blue screenshots. Not having specific drivers for the new generation, it's something that could happen, but the funny thing is that it only happens in games , which would foreseeably be his weak point against Intel, so we'll have to wait a little longer to know if this will continue to be the case

Read more

Overclocking is still not the strong point of these processors , because although they have increased their frequencies compared to the previous generation, we have only managed to bring the 8x cores to 4.20 GHz with 1.4V . The Ryzen Master OC application has not been able to use it for not having it updated to give compatibility to these processors, but without problems from the BIOS.

Read more

alc1220有內置smart amp
下載最新driver 入面有軟件開smart amp揀level 3就得

realtek alc1220樓下全部都唔夠力推gaming headset

你未買底板就揀呢粒野 唔想換板唯有加卡或者dac

求巴打指點下

240hz mon
係咪都係死死地氣用返intel好啲

超能眼

做咩啫
你覺得144同240睇唔出分別?

同價買前者

咩價位
一陣都去買

做左好耐功課終於自己整左個7000蚊list出黎
Gpu會用返舊個張970
呢個list可唔可以推1080p 144hz overwatch

可以

ow d optimization幾好

筆直7000蚊 呢個list 有冇更好既配置

可以落返r5 1600用原裝散熱器

或者上r7 1700+原裝散熱器

AMD Ryzen 7 1700 YD1700BBAEBOX 8 Cores/16 Threads, 3.7GHz,20MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/CoolerHK$ 2235

都係睇信仰 我就買msi.

H110 開唔到機

機箱可以考慮下Antec P8 仲平又唔差過P300

1 Intel 6 Cores 12 Threads Core i7-8700 Coffee Lake (3.2GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 $2340
1 GIGABYTE / 技嘉 GTX1080 Gaming 8GB GDDR5 三風扇顯示卡 (GV-N1080G1 GAMING-8GD) $5150
1 ASRock 華擎 Z370 Extreme4 Z370,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B $1315
1 ADATA AX4U300038G16-DRS XPG Spectrix D40 RGB LED DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) 連散熱片 $1510
1 ANTEC NE650G NeoEco Gold AN-PS-NE-650G 650W 80Plus Gold 火牛 $710
1 Sharkoon 聖龍者 DG7000 (Blue)透明側板藍光風扇Tower Case $450
1 Noctua 貓頭鷹NH-D15 CPU Fan $630

SSD同HDD會用番舊 求教各位師兄幫手睇睇仲有冇得汁

綜合以上師兄
自己又執左一次 咁樣係咪最好

8700加隻散熱器好d

3200 ram 貴過3000 好似唔少
落3000 買個cpu cooler?

差100蚊咋

而家d板只support window 10?
買左先知裝唔到 我w7 ...

部電腦壞motherboard所以換新,用Speccy仲有其他software都話塊板溫度成119度,
但係入Bios睇只有26-28度,cpu,display card 其他都正常大約26-40度
摸過塊板又唔算熱,大約30度,
冇燶味亦冇熄機,正常使用
依個CASE應該點做,換另外一塊,定係單純d software顯示錯誤?

CPU: i5-7500
MB: asus rog strix b250g gaming

Toshiba好似平過WD

真 買msi 唔洗捻

急問，張display 卡冇盒,
得張中央田既單有冇保養？
（單上面冇SN)

主要打pubg(低or中效，60fps)同上網
budget ~$8000

跟悠二個list改咗少少，求巴打意見
CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard ASRock AB350M Pro4 (悠二用Gigabyte GA-AB350M-DS3H，咁改有冇影響?)
RAM ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16 (唔知比唔比多1舊用3200Mhz)
Display Card ASUS GeForce® DUAL GTX 1060 OC Edition 6GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD ADATA XPG SX6000 Series 256GB M.2 NVMe
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX

另外有冇需要補個Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler 港幣$ 399.00?

唔該巴打

請問下headphone較到某個聲量(係較window個音量)就會不斷咁斷斷續續，但細聲或者好大聲就會正常冇事，咁係個插孔問題定headphone問題 ?

gigabyte 一個bios 伏個一個bios

今日買giga aorus gtx 1060 6gb oc

即刻跛dual bios都可以炒既, 完全唔明點解仲有人推

reset/update bios, 都係咁拎去漢科叫佢地check

咁Asus呢????
btw我嗰個CASE同呢個一撚樣

gigabyte個dual bios本質上唔係同其他牌子所指嘅dual bios, 除左giga自家高階牌子
點計都好, 有dual一定好過冇dual, even係giga嗰種
giga係柒在本身bios柒, 唔係柒在個dual

下一塊底板 (X470) 一定唔會再出giga板，實在太伏，亦都希望打算出giga amd板嘅巴打們要三思

有單就得

基本上, 有實體switch先係真dual bios
giga中低階所講嘅dual bios, 由頭到尾都係得一粒行到, 而基本上有實體鍵轉bios嘅板係兩粒bios chip都可以獨立運作

技嘉高階/頂級係好勁

砌完部機冇畫面
求救
i7 8700
z370 extreme4
Adata ddr4 8gb ram
650W牛

風扇會轉
用內顯外題都試過
但no signal

技嘉係一間你唔買佢wfc嘅公司
z370 ultra gaming2.0係要去到全球一致狂屌嘅情況下技嘉先肯補鑊, 但2.0仍然有d問題未改

揀死/封殺一個牌子係好on9, 每個牌子緊有柒野緊有好野

giga 唔只我呢塊ax370，ab350 新bios RAM OC穩定性都差咗。

如果你有留意開各牌子牌型號嘅用家討論, 應該搵唔到一塊係完美/BIOS必定越出越好
ROG唔係好在係ASUS出/ASUS靚料/勁BIOS, 係成個ROG COMMUNITY(唔係指官網FORUM嗰班傻仔)好大而且平均水準高得多, 大家肯試唔同SETTINGS再分享出黎, 再叫ASUS改BIOS
當然ASUS能夠聚到呢班人一齊係ASUS好野

I7 8700 用一體水冷 待機 三十幾至四十度正唔正常 感覺上好似好熱 都未打機

頭先用ASUS自家AI SUITE 3同Bios一樣塊MB都係顯示28度,
剩係用Speccy 依D免安裝software先顯示百幾度
google過好似好多ASUS MB用其他software都顯示塊MB百幾度
咁樣係唔係由佢算?唔好reset/updates Bios,
我唔係好識updates Bios,驚搞錯最後連機都開唔到

ok 噉下塊板出返asus

今日買左砌左部機用i7 8700
用緊cryorig h7 quad lumi rgb 風塔
待機溫度都有38度
正唔正常

呢度都係推msi / ausu多
不過今日msi 無晒貨
焗住買giga, 不過3風扇版ok 掛

我好你少少 三十頭 但又唔全完全待機 都down緊好多野 同埋你用咩測 可能唔同software又有誤差 都唔知邊個最準

即刻跛而家冇塊好野
以前就可能揀佢，而家不了

其實咩廠都無咩分別 睇樣同價錢姐

不過asus msi散熱好d

R5 好似ram 最多食2666mhz
唔洗再上3200mhz了吧

即刻跛 高階板用料係靚
但bios就炒哂車

想買部腦打機，乜柒都唔識係咪買廠機算

其實用落應該無大分別
係睇張卡個用料同散熱
我估Aorus系列唔差掛

睇左悠二張list先
再去法奧砌機+裝機+送貨上門
好過買廠機

btw, 如果連windows都唔識裝就幫唔到你
或者買埋oem 都得

Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700
Gigabyte Z370 HD3P
ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
ASUS GeForce® DUAL GTX 1070 OC Edition 8GB GDDR5
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
ADATA XPG SX8200 Series 240GB M.2 NVMe 1.3
AcBel i-Power M85 Series M85 550 500W Semi-Modular
Phanteks Eclipse P300 Tempered Glass (三風扇版本)

我喺悠二照抄張list出黎，張list有冇咩伏
如果我唔要HDD，直接裝個512G/1T SSD建唔建議咁做
另外隻牛洗唔洗再高D W數，因為成日聽個朋友講650W好
另外我要仲買MON，但我睇慣細MON所以17吋可能係極限 唔洗4K，有冇推介

thx

直接24’ moon 喇
Ssd 越大越貴姐

反正backup野用external hdd

真心想解決多年射擊game頭暈問題
係咪推到144 會明顯冇咁暈

唔打機,唔洗display卡
用黎上網
要上網快,想要張好d既wifi卡

之前自己有砌過機,識少少電腦野,但好耐冇update

砌機定廠機好?

求list或廠機型號..

buget 5000內

自己砌
list參考第一頁

Nzxt 可以支援邊隻120一體水？

1年前買 新手想升級
上網google過下 z270e底版好似無咩選擇 想學玩OC係咪要換粒7700k？
定不如換過哂好？ 10000$升級

你問緊乜？NZXT 機箱？

NZXT gpu mount?

h60 唔得咩

新手留名
想砌部r5 1600+1050ti而家買係咪不智

Sorry 打漏咗g12

係，最起碼等2600

我個人感覺就係,60Hz好暈,仲有如果144Hz mon但係得60fps咁都係冇撚用

睇需求儲多少少錢上1060?
我半年前砌1600+1050ti 好似硬係差少少咁

我要求唔算太高，唔太常pc打機，而且都係用開60hz mon
只係而家d ram價我唔多接受到

想問下巴打我玩pubg既時候，當我突然發現敵人之後想開鏡開槍既時候有時會lag1-2秒係咪顯示卡問題？
R5 1600
3000mhz ram 8gbx2
Msi gtx 1050 oc

似係display?

唔係上到2933mhz咩

3200mhz要睇底板bios

換1063定等11xx好，但係11xx又唔知幾時出

咁砌2400G可能夠做 慳番display card筆錢

等多兩個星期都有新既2600出啦

1063同1066都係差幾百蚊
點解唔上埋1066？
上完1066 如果唔係要玩3A大作全高特效都可以玩多一兩年
到時先再轉新代卡都得
個人認為

你電腦拎黎做咩先
唔太常打機係指玩LOL CSGO果堆
定偶爾都會玩大作？
如果係前者就2400G 呢粒cpu有內顯
可以慳番顯示卡既錢
後者就點都等2600/x出啦
不過如果係後者 就建議上埋1066

而家砌機好定遲下gtx20系列同下一代amd cpu先出機

上年係法奧砌左部機，一直都冇事，到上星期開機冇畫面，開多10次又著得返，清過d塵都係咁，點搞

會玩下大作，我玩嘅時間ps4佔大部分
1060個炒價好似貴幾多

無計
算跌左啲啲
除非玩住粒2400g先
等番一年半載先再換野

如果玩超頻既話 打機黎講係咪RYZEN 1700勁過1600?
同埋超頻左既RYZEN 1700打機效果好唔好得過未超既I7 8700

好啦咁我諗下2400g再遲d先加卡
多謝

新手想升級部機
Cup，底板同ram就一定要換加啦
但係其他野留得都想留
Display : gtx 960
Hdd有個1tb
火牛好似係 acble r8 powerii 500w 80 plus bronze

應該會轉r5, 想問下應該用咩板，牛又洗唔洗換咁

我都諗住咁 但2400g 夠唔夠食1066?

如果遲啲加1066
到時換埋粒u做2600啦

仲有想加個細細地ssd

如果電腦需要用到繪圖(autocad之類)，最緊要係咩硬件？cpu定gpu

cpu

咁如果8700 vs 2700x
邊粒u會好d？多核會好d嗎？

求巴打幫手睇下個LIST, BUDGET 10000左右,可加少少,唔連MON
主要用途打機(不過唔會玩D大作),睇戲,剪片,唔會超頻

CPU Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700 3.2GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151
$2355
主機板 ASUS ROG STRIX Z370-E GAMING $1990
顯示卡 ASUS GeForce® GTX 1060 ROG STRIX 6GB GDDR5 OC Edition 超頻 版$3399 (同普通版差100,所以揀佐超頻版)
RAM Kingston HyperX FURY DDR4 3200MHz 16GB (2x8) CL18 $1759
火牛 ? (真係唔知咩牛好,求耐用,夠TUNE得起部機就得啦)
HDD Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $530
SSD Kingston SSDNow UV400 240GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD $645
機箱 ? (呢個自己揀啦)

我只係略懂皮毛,求大家幫下手

以上係TERMINALXX報價,好似貴少少,想問大家呢間野有冇伏

Pubg咩開第一下門lag可以check下溫度先

我見到咁撚樣會寧願降少少畫質提升到大約100fps

1066 中效好多都有100 FPS

畫圖既話用2700x好d
打機就用8700
同埋ram既容量都重要

最近打親機 打打下會自動熄機 reboot
諗住係過熱 尋晚開出黎清塵+換散熱膏
點知今日都仲係咁 想問大家知唔知原因
Spec:
Cpu I7
底板 H97
Ram 8 gb
Display 970 gigabyte
Power 550w antec

部電腦都用左幾年冇乜事

諗住出2600x/2700x用張gtx 650頂住

上年唔識野 hd7800壞左比人水左換650

如果整左新電腦 諗住用返舊電腦個HDD
但係諗住將個WINDOW裝係新既SSD到
有冇必要買個新既WINDOW?定係舊個個WINDOW KEY可以重用?

咁不如出2600+1050

開中低效OK

求個list,老豆用,想上網快d

家用500mb hkt 上網

唔打機,求上網快,要wifi卡
淺色/白色機箱
hdd已有

amd定intel好?

5000蚊樓下

跪求list~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

推

用HWinfo睇吓係唔係過熱

有幾多budget

Check左 40度左右

16GB ram
其他夠做

無budget
各位請出手

打機又幾多度

最高60左右

諗住唔多野應該唔洗budget
我諗4千樓下

希望4千樓下

可以後加8GB RAM

即係我隻牛可以再戰一排，唔洗換住

都可以換Antec NeoEco II 550W

有無rgb expert教我9個corsair風扇要完全獨立signal應該點處理
570x
z370 aorus gaming 7
thx

用得到就唔換住啦

都最少5年貨仔
有錢最好換

咁換完啲重要野再搵機會換埋隻牛先

緊急求救

啱啱幫部電腦換散熱膏
但唔記得風扇應該向邊個方向裝返

參考此圖

想問下香港係咪無得買Asrock Z370M Pro4
網上搵得ATX板

唔該哂

但依家變咗開唔著機
風扇有郁但冇motherboard 個叮一聲

pish

OCCT

測試你的電源供應器

唔係好識,但應該係咁

如果要9個風扇,

你要一個Corsair Lighting Node PRO同埋兩個Corsair Lighting hub. 因為Corsair個Control係要Lighting Node -> Lighting Hub -> Fans.

咁一個Node Pro可以插兩個Lighting hub,而一個Lighting hub可以插最多6個風扇.咁你有9個風扇,6+3分開所以你要兩個.

另外Node同埋Hub都各自要插Sata頭,加埋前後3個

最後要下載番個Corsair Link先控制到D風扇

有條片,希望可以幫到巴打你

如有錯各位巴打請指正

你係個風扇RGB要完全獨立signal

thx 聽朝睇下, 唔明再請教

想問一下其實而家二手顯示卡大概去到咩價位？我想收張1080都要六千幾 但我見ebay又四千幾就有

簡單啲講即係唔用splitter囉, 要software分到九個風扇同排到燈效

如果想玩雙mon 用1060夠唔夠
budget 8000
係咪應該等R5 2600

一Run power果part就自動熄機
試左2次

換火牛

打機?

Antec 550w 3年咁快壞
巴打有冇牛推介

antec eco II 550W

(ASUS ROG STRIX X370-F GAMING)呢塊係咪技姦GA-AX370 Gaming 5????

想問下
火牛既電線可唔可以一條過連哂hhd同cd機?
定係hhd同cd機要分開兩個電源供應?
唔該

同級

可以

jj插地求救

打打下機
個mon 無啦啦全白左
諗住boot機重開，就冇左畫面了
試完一輪，剩係知關部機事
清埋d塵，試下開機
只係知兩部風扇仔都有運行
請問各位巴打可唔可以指點下

最有可能係壞左d 咩

SPEC

ooh....but個BIOS應該好過技姦

唔該巴打

一樣9
BIOS冇問題就唔好update
出事就GG

明天搵揾張list
因為小弟唔太識電腦野

諗緊係應該等Ryzen 5 2700定係i7 9700K
重有X470定Z470(Z390?)

打PUBG 開高效 CPU 50-60度 Displaycard 70-75度 Hard disk都57度正唔正常 感覺上好熱駛唔駛搞下啲機箱風扇

i7 9700K年尾先有

正常溫度
80度以上先有問題

聽講有8核?咁喺咪可以同Ryzen睇齊#

到下年清明先講喇

其實我仲有一個問題就係由技姦MB轉過去Asus MB唔re-install windows 10 pro得唔得

OEM window

Retail Version Windows 10 Professional

最好裝過

我之前win8買左有碟果隻
跟住免費升左做win10
近期換新機(除左之前既ssd hhd)
換完之後開到機 但桌面右下角會有句「移至設定啟用windows」
我照做 跟住佢話我條key唔得

應該點做

呢個就係我底板用死一隻牌子嘅原因

因為本身用緊4770想換機但唔知換咩好
Ryzen喺的確好勁,但好似輸少少單核....

打機咪8700k 做嘢咪2700/2700x

用得就唔好換

win8升左做win10之後要link咗microsoft account 先可以轉過新機

部機Overall喺正常,只不過張GTX645對D新遊戲唔喺太得同埋無SSD咁解......

所有野都Low或者Off再加埋1280 x 720先有3X FPS....

ASUS BIOS明顯好過即刻跛

咁我而家有冇辦法link返?

用舊機link

搞掂左 唔該巴打

如果我換新機(會留Gpu Hdd)咁我洗唔洗之後過返啲常用file(PUBG,LOL)去新SSD?

硬碟57度 熱左少少 應該無裝風扇吹住

我手頭上有張1070
如果係你地
會唔會係呢段時間放左張卡
收返張二手1080ti?

用緊antec tpc 550w

新既1080都係六千樓下

ebay最好唔好博

肥花5000蚊有全新1080ti添

原本想砌I5 8400
但見佢出8500/8600 應唔應該等
分別大嗎

有邊隻機箱防塵係做得好啲
屋企有貓
大細機箱都可以

推下
另外asus rog同非rog有咩大分別

如果插左lan線但冇著燈
係網絡卡既問題定個插位有問題?
裝左新驅動都係咁

應該主要喺RGB燈
其他唔清楚.....

重新Download過重好,過返啲file可能重要更新

係 但佢係機箱底 前面裝左水冷無位加風扇吹
其實係咪成個機箱環境熱所以先搞到佢咁熱
正常黎講hard disk唔會點發熱

Hdd 最好低過50度

如果無位裝風扇散熱
係咪改善機箱整體散熱就可以降到佢50度以下
聽人講hard disk唔駛特登用風扇散熱

唔洗突登 但機箱熱氣唔經過隻hdd 既話

我用P8機箱 佢裝係底之後有塊板隔開都咁
咁應該係機箱啲熱氣散唔走焗番落去

咁唔sure 利申用node 804 分開風道

顯示卡終於開始跌價
黃金和旺電都降在少少
京東跌得最多
礦卡湧出市場
現家仲差ram
ssd就愈跌愈勁
10000 砌機1080嘅年代就黎返黎

正wo 岩岩要砌木戈

ROG>ROG STRIX>PRIME

1080ti跌返原價先會出卡 唔跌就等新卡

跌到原價都等埋新卡先啦
老黃又唔係intel
雖然我對7mm 工藝期望更大
如果Mhg唔出我就真係可以忍多一兩年
直接上ryzen 2 加7mm gpu

新卡有排啦
隨時要等到年尾
唔撚等
直接出住張1080ti等
新卡出80ti再換

但 amd d gpu用rx580間房已經好似火爐咁

pc版 mhg就係差不多年尾先有
我就等過
最怕就係ps5一出性價比屌打曬pc

其實純打機ps4性價比都已經屌打pc

呢樣真 砌機無返i5 8400/r5 1600+GTX1060 或以上 都係買PS4 抵玩 除非玩online game

其實ps4粒gpu到底有幾勁, 聽講好似有隻8gb graphic memory

慢過RX470少少

但console 30fps都順過pc 30fps

利申 有xbox one s

ssd 跌左好多咩

就快去返2016價位
高峰位已過

mx300 525gb

相差無幾
不如出mx500
最仆街係製ram大廠要好似2019先正式落成
ram今年都應該貴

ram呢個價真係好難買
上個月幫老竇砌16gb仲貴過我前年套32gb
但係又想砌新機用Trident Z RGB

係pcpartpicker揀晒d料，平1k，但係d運費加加埋埋都1k
d美國佬真好

1080 ti hybrid 有無跌

係的話我都想買返張

尋日打Crysis 3 二號咭只係七十幾度

反而燒unigine benchmark二號就上到84-85度

證明兩張推盡的話都係會好熱

你唔係個箱冇位裝多個排咩

其實玩4k 大家開唔開AA?

有人話4k 開AA係浪費機能

又有人話4k 開唔開AA要睇隻game

我慣咗唔開，又唔覺好多狗牙

我研究過evga果張120mm扇嚟

再唔係我開蓋拖出箱都得

留名睇表演

真係跌價先算啦

Amazon我見1080ti係咁升

MSI GTX 1080 Ti Sea Hawk X諗唔諗得過?
我見哩張比一般風冷平唔少

我4k 唔開AA 本身都好細緻

唔覺有狗牙

砌左部新既機
而ssd hhd我就用返舊
係唔係要洗一次機?
我裝哂底板CD既driver 但網絡卡driver唔知點解話無法啟動
條lan線插落去主機板又冇燈(插第部機有)
其他所有野正常係上唔到網

有冇人知呢個係硬件問題定軟件既問題?
唔該

重裝window啦
d driver有機會會撞

50"緊係開 27"洗鬼咩
都係睇ppi有幾多姐

睇視距

已換asus rog strix x370-f gaming呢次塊MB就真係全新

原來mx500仲平

顯卡壞左
1500-2000 budget
請問有咩好推介

evga 有散賣個一體水散熱

見到，怕唔識砌，怕唔啱型號

而事實，其實我可以唔駛換

GT1030

散熱膏個Thermal Conductivity得1.85係咪好差

你個箱唔想你裝3.5"
四個2.5"都係方便裝位

以我部機的擠逼程度，我係咪唔需要再有任何性幻想？

好似有位

我買完裝唔入，係咪你表演吞咗佢？

唔敢當
條管點屈點攪都成問題

BTW
圖都有姐係你都

CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard Gigabyte GA-AB350M-DS3H
RAM ADATA XPG SPECTRIX D40 (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 RGB
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1060 G1 GAMING 3GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD ADATA XPG SX6000 Series 256GB M.2 NVMe
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX

請教一下巴打們
想砌部機打機 7500-8000筆直
打pubg同lol 如果跟悠二巴嘅7500list
但我想用返intel得唔得？有冇咩推介？
上面嘅野打pubg推唔推到高畫質？唔洗ultra
感謝咁多位

同埋遲下應該會換個1080嘅mon
應該16-17吋左右 部機夠唔夠做？

轉1060 6GB

張卡？係咪貴啲 支援1080？
咁佢原先依張有咩唔好？

舊果張雖然都係1060
但只係得3gb VRAM
性能無1060 6gb咁好
而且價錢只係相差幾百蚊
唔爭在上埋1060 6gb
又可以玩耐啲

玩舊CPU做咩

呢d玩錯真係會boom

會電光火石
之後出黑煙
可能會跳大製

法奧同hkterminal有無大分別?

悠二同唔係悠二

但之前唔係話悠二無做法奧喇咩

係無做hkterminal
開法奧

原來係咁

明白了 咁intel core呢？
我都係鐘意於intel

宜家有啲單風扇1066都重要成3K

煙條我唔太識

有無source
咁撚貴？黑店黎？

EVGA 1066 SC Gaming - 終.....

技姦1066 windforce OC 2.7k你唔講

咁本身諗住想要EVGA
見法奧無嘅,悠二喺咪無得賣

Intel就8700K+開蓋器+EK水冷

好簡單 只係想問
邊度可以買一個倒數計時器
好似考oral exam大大隻字顯示嗰種
要防水 要靜音唔disturb到人

好想篤束自己努力學習新野同沖涼快啲
仲有唔好放假喺張床hea咁耐
但唔想用電話同電腦計時 好易去玩同上網拖延浪費時間

唔該唔好恥笑我

剪左條lan 線就得

唔帶電話落自修室就得

砍掉重練
投胎做有錢條咪唔洗讀

又係時候r7000 vs ac68u

屌 咁即係點呀

r7000裝asus firmware有機會有問題?
咁不如直接買asus算?

有冇性價比MON 介紹 21-22吋

有無邊隻大箱有光碟機位抵買?

點解唔用外置光碟機

rip碟要外置，無咁震

咁搞唔會好貴口手
我未玩過水冷

散熱起碼用Cryorig R1 Universal風冷/Alphacool Eisbaer 240 AIO
開蓋係一撚定要

咩

sharkoon s25/ai7000/bw9000??

我唔係好識 係咪因為粒core需要？
咁用水冷會唔會O筆？

呢排打LOL成日無端端會LAG一下 FPS會跌 想問係咩問題
List:
CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard ASUS PRIME A320M-K
RAM ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
Display Card GIGABYTE GTX1060 WINDFORCE 6GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case SHARKOON S25-W ATX

開蓋用水冷係8700k隨時上一百度 夏天又黎 無開蓋真係rip

開佢老味

開蓋係用專用工具撬開cpu蓋換裡面啲垃圾阻熱膏 你無睇錯 係阻熱膏 換完再合翻個蓋

ac58u都夠做??

我普通機都叫做識砌
啱啱上網睇過有關水冷嘅野
好似又要pump又要管咁
連個機箱都好似唔同啲
我唔知點入手好
但如果咁玩都係7500-8000玩到？

有開蓋器輕鬆啦
係要做好絕緣姐
落液金爽降廿度

8000我估買到套水冷既 玩Intel需要付出代價 唔玩水冷都要頂級風冷

邊度有賣開蓋器同液金？唔想淘唔想等

8000點玩8700k+水冷?
唔要graphic card?

8k係淨玩水冷

正都有液金
神器就唔知
之前正都都有得借黎玩
不過早排玩爛左

唔要graphic card都勉強玩到嘅

i mean 8k淨係買水冷件 閱讀理解增進班

淘佬啦

我嗰套雙push+pull PE360水冷計埋spare part差唔多玩咗9k

我唔識架

RYZEN 2200G配乜野RAM好?有獨立顯卡,係咪SINGLE CHANNEL都OK?

Dual performance 點都好d
Adata xpg z1 3000/3200 mhz

唔係同gt1030 顯卡差唔多level 咩

睇錯 當我冇講過

不適用於APU/iGPU

成個龍門你定哂

咩當你無講過
我捅左你兩刀可唔可以當無捅過?

呢位會然好認真 新黎?

你真係覺得我好認真?